如何令香港全面美元化

1. 商戶用美元收錢可以收多10%

例如一包白米80蚊, 80/7.8*1.1=11.28美元
(統一7.8固定匯率計算)

咁商戶自行用美元對兌雖然花多左時間,但扣完時間同手續費賺多左

2. 用美元收錢 自動等如黃店認證, 唔好食或有問題都免除被裝修風險
3. B2B交易開始流行美元, 例如黃店向黃店入貨出貨
4. OK 7-11 開始接受美元增值八達通 (so far未有八達通替代品)
無論係紅資OK還是加盟店711, 只要肯收美元, 就係黃
唔肯咪唔幫襯

最後黃色經濟圈都係用美元

港元受香港政府操控
美元不受香港政府操控
美元玩完, 港元玩完
港元玩完, 美元無事

咪即係用美金買野9折

唔係, 倒返轉, 我地要比錢小商鋪支持
係我地小市民要俾多啲錢
因為小商鋪要轉返做港幣入貨出貨

無incentive好難搞
好似香港人而家罷鐵, 返工要預多啲時間搭巴士, 香港人係要付出

就好似你係光時 HKTV MALL 買野都貴啲

用CALL4VAN 貴過GOGOVAN 都照用

一樣道理

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

大陸好缺美金，用黎找關稅

香港成街美金，我怕佢好易拎到美金

或者其他對美元既壞影響

但我未諗到

但讀經濟既講下work唔work

全面美金經濟 推

你讀經濟？
全面美金經濟
以香港大量源料都來自大陸
如果我地商家甚至良心商家
賺左美金
到找貨錢果刻，要對返人仔
其實係咪反而令美金落左大陸人手中？

我地用港紙反而中共要虧個匯差多啲